究竟成日有人同你WhatsApp/Snapchat係咩感覺？

究竟呢種感覺係點？用左咁耐智能電話都未試過

番工d whatsapp group不停講公事算唔算

我都想知

煩

我份人比較忽冷忽熱 ，最好傾幾句就完嘅話題又或者唔駛我積極回應。比人追住黎傾會覺得好chur

唔係比人追住黎傾先好咩 咁即係話同你啱傾，同埋可以揀黎覆嘅姐

如果唔算呢

whatsapp 根本係智障產物